何君堯多次企圖衝向泛民記者會

民主派議員接見記者期間，立法會議員何君堯疑不滿要排隊等候接受訪問，在旁叫囂，「唔好聽呢班廢柴講嘢。」

何又一度「拉大隊」拉走建制派議員到立法會議員入口2外進行訪問，但被在場記者拒絕，何多次企圖衝向泛民記者會，被其他建制派人士阻攔。最終建制派議員屈服到記者預設的採訪區接受訪問。

軍妖

屌你個閪何君妖

睇下班保蝗狗既嘴臉

舖舖咁勇好想做大佬？

好暴力啊！又衝！

咁博 博咩呢

保皇班仆街全面進場, 早幾日都唔敢出嚟

佢地係廢柴
但何妖係廢中之廢
垃圾都不如

何君妖撐警大會扯晒旗

傻閪堯

邊個衝邊個就係鬼

佢咁勇武尋日唔落去示威區？

佢可能真心建制 反而民賤聯

成日咁高調出黎攞彩
應該好多保皇都睇佢唔順眼

【建制派內鬨】與謝偉俊口角 何君堯：你唔需要 lecture 我

民主派及建制派議員先後在立法會外記者時。民主派議員見記者期間，建制派何君堯在一旁高聲指責他們，「你班厚顏無恥，假仁假義…唔好聽個班廢柴講嘢。」

謝偉俊在一旁勸說何君堯，「你咁樣我地唔會同你一齊見（記者）。」何君堯說，「我無話同你一齊見，阿 Paul。」面露不滿的謝偉俊，轉身離開。

何君堯則反斥，「you may just go away and walk away from Hong Kong.你唔需要lecture我，lecture 嗰班友仔（民主派）。」

睇得出佢好嬲，會唔會佢又吹雞搞多次撐警

狗咬狗

明顯中聯辦吹咗雞 柒婆吹唔郁保皇狗的

何妖好撚醒
佢明知自己唔會攞到後生或泛民票
佢偏要做到自己好打得 建制第一人咁款
立法會佢搶撚硬傳統建制票

點會
為錢同計算ja

佢係咪有精神病？

你咪撚on9

老臨: 又1800蚊華潤堂coupon?不了

嚟嚟嚟，做多啲柒嘢

如果佢咁做
建制一定內閧

愛國律師學人講英文

做咁咁搶

保皇好快排鳩你
李c煙陳靜心有版你睇

佢應該有躁狂

何妖爭做建制大佬

你話人廢柴，你自己又好撚醒咩？

咁撚愛國做乜係咁講英文

小丑又嚟演馬騮戲
霞姨比盒狗糧佢吖

何妖之前失分太多，主動搶分

扮曬野

係就快，好期待

何君堯之前，西環契弟謝偉俊就最出位，有人搶你飯碗，更係唔老黎

大師姐好開心

唔好阻佢啦，屌...

青山走犯

咁勇博續約

[深度分析]何謂暴力

唔好阻佢 睇佢衝出嚟做得啲咩呀嘛

搞咗個打飛機大會就以為自己係建制大佬呀?

葉瘤搞咁耐都做唔到
好想睇

鬥吹囉

建制派勇武抗爭 時代革命

佢地幾廢都唔夠你廢啦

何惜都係低莊，唔洗聽廢柴講野=唔使聽自己講嘢

何妖 勇武都衝到選票返嚟，點解我唔得

他朝一日一定要清算條撚屌何妖

佢立場比建制仲要堅定

何暴徒

嘩 咩議員黎啊 咁惡咁暴力

中共最驚有人喧賓奪主

懷疑佢想上位做SJ

何畜仲以為自己扯緊旗呀

巧暴力喔

暴徒!

洗唔洗咁博呀

君妖

君妖係建制既激進派 會唔會激多兩激變埋勇武

軍妖唔好成日暴露自己啲弱點出黎好唔好姐

禮義廉個大台搭咗咁多年
連暴動第一人根正苗紅既工聯會都食得住
好想睇下何妖破大台定畀大台反擊拆走

爛仔

琴晚又唔見你咁勇 係立法會鳩UP 直接落樓面對群眾嘛

要教番佢地不割蓆

尋日屈左成日 咁撚勇你尋日唔出講

推

上一句 團結一致
轉頭狗咬狗

佢中央隻狗黎 6月中先上左次北京

我地又攻下一城
何老妖成隻馬嬲咁嘅樣

人地成班為錢
得呢條真心ON9咁肉緊

lee粒棋子又幾有娛樂性

依隻賣港妖
成日博表現比中央睇！
好心佢就收皮！

嘩，衝擊立法會

成個維園廢老係度9叫,
最厚顏無恥個個話人厚顏無恥

一腳牛屎ge何議員係唔同啲，特別勇武，讚！

河君妖食屎啦，想出位做特首呀？屌你老母

何妖想衝出嚟柒

勇武建制派

何妖下屆垃圾會你等收皮啦

總要有人做醜人

搞多個撐建制派議員集會曬馬囉，個個都要推輪椅出嚟

何妖幾時死
好撚煩

想做林彪？

故意面向鏡頭
肢體語言, 動作, 面部表情 全部都明顯過份誇張左
不過都算符合惡犬形象 做到潑婦嘅味道
無恥小人嘅神髓!!

好暴力

人地邊有咁多budget

何君堯英文好勁架

pish

煲佢做票王啦 順便 建制實驚

平時咁撚得戚
琴晚比年踩場你縮撚左執邊
仲講乜撚第一個番黎睇破壞成點 咁撚偉大

連何君妖都知道而家要團結一致，我地就唔好衰比人睇

咁勇猛尋日唔見你落黎？

幾撚失禮，議員喎

建制都有分勇武同和理非嘅

條妖癲左，全部記者開緊mic嘅時候公然挑記者機！

但村撚唔鐘意佢

何君妖同伍健關係密切，大家都係垃圾董之英校董，勁多枱底交易
何上次選立法會議員傑志球員有出來拉票
咪撚同我講咩體育唔涉及政治
依家打緊仗

睇黎何君堯好想大家重點招乎佢

暴徒 真係好冇文化

勇武派

團結一致？！保皇一個記招分三四批人開喔😏

佢老母個墳喺邊？想路祭佢老母

記者好波

提醒大家建制都會進步

收皮啦小丑

何妖平時以為你笑笑口 派下膠姐

做乜今次咁火

我發夢攞50個出黎隊冚佢

屌以為邊個咁撚嘈

依條撚樣靠中聯辦逼走周永勤先當選到
以為自己係邊撚個

張相係咩料

佢呢D先醒
又可以打下飛機比大陸睇到
自己又唔洗點出力 淨係尻叫兩下就攞晒Focus

共狗學咩人講英文

仆街
暴徒
衝擊記者會

尋日屈左成日
想睇勇武保皇黨

仲有冇咁多張華潤堂

香港就係俾e d屎忽鬼害死

點解唔俾佢衝呀？俾佢衝去攝鏡吖嘛

留名睇建制派割蓆

佢就好啦 有budget搞左壇撐警野 fat fat
難為其他建制

仲好啊 到時建制狗咬狗骨
而家風頭火勢 何妖做咁多野
好明顯係想保住自己選票
但變相會𠝹走人地d票
我諗建制好多人都敢怒不敢言

所以老母咁早死

支那冇咁多維穩費

班垃圾見呢單野有位入咪死出嚟抽水囉

何妖一舉一動一顰一笑都散發一種無可取締嘅吸引力
吸引我去打撚柒死呢條賤種仆街

成隻癲狗咁
咁博命博升職呀

好暴力啊

演技太差

暴徒衝擊

律師喎

強烈建議文宣組拎何妖黎做文章打擊建制派

左手邊咪周庭囉
viutv個節目

分分鐘佢自己比左好多錢請人撐警，諗住刷鞋，點知失敗左

好想睇翻呢集

支持佢搶民建聯票
佢好似鄉事局 唔係民建聯人

強烈譴責何君堯暴力衝擊泛民議員

條友真係on99咁，睇片似中二病發作

你就廢柴on9
成日講埋啲冇建設性嘅嘢
汪汪汪，殺無赦

幫佢搶民建聯票？

轉投鄉事局

多得佢唔少啦

堅？

係喎
啱啱淨係睇何妖
gay test confirmed啦我

同佢啲「支持者」一樣

應該一齊做假膠推何妖做建制大佬倒米

衝擊記者會
暴徒呀

暴徒 何君妖

佢會唔會屌d狗放水架

佢識英文嘅咩
愛國用普通話喇屌

以前喺佢住嗰度做會所，未選嗰陣好撚正常。
而家直頭走火入魔，聽返以前啲住客朋友講話佢拉票拉到個個見到佢都調頭走

我希望全屯門居民深切反省

雖然唔鍾意建制派，但阿paul真係遠俾何君堯好。阿君堯成日搞埋啲出位嘢，跟本就想做建制派十佬。

見到班建制內鬨，我陪感安慰。
成日分化我地，宜家淨係想睇建制狗咬狗骨。

On99, 小學雞，咁巴閑剩拉揾大公報訪問你囉，白痴

佢想做大佬好耐 呢啲黑社會

佢都係叻多幾個月，就係廢人！

何君 率眾妖害人

佢想上位
都好明顯下
想博表現

一定係
佢今年嘅勇武表現應該搶埋傳統建制嘅票

條友嚟嚟去去咪又係公開鼓勵殺人

阿paul會唔會失勢

超人係陰濕型, 偽中立專業型象
小罵大幫忙

建制派仲有邊個議員係正常
認真問
我諗極都諗唔到

立場d留言好正

衝擊好暴力

牛屎仔
班保皇點會睇得起你

難講
應該攞硬廢中廢老啲鐵票

佢似係想係中央面前博表現爭上位多d

傳統建制派係回歸咁耐，用左中央咁多錢同資源，但係都仲未見到咩實質成果。為左達到完全統治香港既目的，我估中央一定唔介意俾其他人去試/ 做唔同既野。

傻閪妖

咁衝想做主席啊
琴日又唔見你衝

都唔知係咪禮券

咁撚型，又話尋日谷左成日，咁尋日又唔衝落煲底吠，而家喺度吠有撚用咩！

何君妖係玩緊極左689個條line，嗰啲愛字頭乜乜乜啲票一定攬Q晒

咁得閒就返去清潔下你個位啦

第一個返去，會唔會係怕有咩唔見得光嘅嘢見咗光？

唔係本身想坐劉皇發個位咩，比劉皇發個仔坐番

屌

暴徒議員

拍戲啊佢

何妖係仆街之最

依家做咁大場戲就唔係會係為鄉議局個位

佢咁做同屌柒其他建制派無鬼用無分別，你估呢d事會唔會係傳媒面前做出黎?

支持勇武建制派何議員幾時帶隊衝擊美領 打倒外國勢力

抖完過幾日去佢屋企探下佢

停止衝突
否則使用武力

是但啦，佢哋越激動，就睇得越開心，成班生番咁

出多幾個傻尻
引班淺藍轉番做中立就好

建制咁多個 最撚癲同痴線一定係何君堯

見到佢㩒住個心，嬲到就黎心臟病發就好心涼

選票

淨係聽到狗叫，多謝記者幫忙翻譯

夠膽咪打囉 影撚晒你

成隻癲狗咁

明顯啦

此話何解呢？

講到咁口嚮窒人話昨日做咩唔出黎，咁你71自己又唔出黎
正宗講就兇狠，做就碌撚

push

做乜拉住佢！？

下次佢落選一定要去佢辦事處慶祝

邊個拉住唔俾何律師衝，就係建制派的鬼。

呢封信我又真係唔明啦， 唔係佢助手寫 或者寫完之後有人同佢執一執嘅咩？

激進建制票源，成班都 60以上。

我最憎傑志

成個look走出嚟成個著左西裝嘅爛仔咁
冇文化先會buy佢

白偉俊個仆街幾衰都好
但佢有keep住follow鄧龍威單野，好似仲係得佢一個有跟
何撚屌做過乜正經事真係冇人知

其實會唔會夾埋做場戲呢

最大嗰啲唔多投票

果然係劉馬車師傅

咁勇武琴日又唔落cwb一個打55萬？

想問一問 煲底係點解呢？

比廢柴話廢柴係咩感受

你成日搏出位 知唔知建制老鬼會好唔妥你

何：朱凱迪可以由新西衝到出金鐘做票王，我何妖一樣得

屌 同啲狗一樣 成班小學雞
唔中意就唔比人發言

棍妖玩埋收尾呢兩年就一路好走架啦，梗係要出下位第日撈番一官半職，唔係就等執葉啦！

咁愛國用apple

果然係廢老之首

呢條友真係癲撚咗

霞姨～～～

西環契弟都屌 真係以為自己喺新界啲牛屎地方?

今次要有攞到八萬建制票做票王

好嬲呀？做咩咁嬲呀何妖
唔份氣呀？
見到你咁我真係好心涼

比佢做票王啦緊係 仲要叫多d老人家投 最好全部全部投哂 界走哂

何妖今日食咗屎未呀？
仲有你接班人有冇惹咗性病俾你呀？

有冇熱狗入去分化下

就係前日計錯數跌多咗錢所以咁燥

有無人會寫app配票
或者諗計破佢掌心雷

點解佢咁愛國唔用蝗語要用英文？有無見過習帝講英文？.....佢都未畢業

建制 兩大精神病人
元秋
何派錢

佢唔搏d下年分分鐘入唔到局

做乜拉佢，由佢衝去襲擊泛民，有晒片有晒人証

知下屆保皇黨議席減少，為保自己唔會做棄卒，一定做最激最愛國個位，無黨無派既何妖

呢個咩事件黎

由撚得佢自己狗咬狗啦